法唔法國新射雕啲演員好似香港演員

Btw李一桐世界第一

東邪果個真係好似三哥

根本就係

你唔講都唔覺似
Btw李一桐世界第一

黃藥師真係好似

我睇緊果陣都覺得勁似

南帝都好似丁力個仆街

係 估唔到大陸咁多人似香港演員

似唔只一個
仲有佢

仲以為會po埋李一桐簡淑兒

呢個唔似 一桐獨一無二

李國麟 西毒

其實完顏洪烈我第一眼覺得似林敬剛多過黃智賢

有無人覺得三哥個樣好似苗僑偉

似譚仔多啲

完顏洪烈似三字經多啲喎

七公似職安真漢子

貼埋陳國峰啦

仲有呂良偉都好似

呢個post 同哈林庾澄慶 有得揮

黃藥師同三哥真係99%match

玩都唔好拎幅有名既圖出嚟吖

第一個似曹永廉多啲

agger

口水威
呢個係廣東人嚟 ， 成日係珠江台D劇有份演出

真分真與假

孝哥

好fail

Fail

Btw,元顏洪烈仲似一個TVB 二打六演員 係處境劇見到既，做Marco 個fd 不過up唔出佢叫乜名 我搵下圖先

搵到啦 鄧永健 做Gary 好似

屌up撚錯 係似阿忽必列至真

忽必烈圖？

哲別師傅陳國峰

孟子義同楊穎

李一桐世界第二

依位係成吉思汗喎

係咪依個呀

我搞亂左大汗同元顏洪烈

三哥真係奶似樣

笑到仆街

外來xxxxx

係咪因為佢認第二無人敢認第一

咁比多個位林敏聰
專摑呀bob塊面

4廢有個光頭似李成昌

3哥真係似到痴

九公主拓拔迪世界第一

之前睇過幾套大陸劇都覺得完顏洪烈果個演員好似我最期待的畫面出現了

呢個我都覺 一路睇西毒一路諗起佢

呢個真心似

初初睇一睇啲trailer
仲以為係佢做

難分真與假

張家兒同七公

王重陽=吳彥祖

我覺得靚仔過吳彥祖
但條友做時裝好普通

歐陽峰好似11哥

我覺得似張達明

歐陽克似黃宗澤

乜忽必烈出咗世啦

第一個係咪幾年前笑傲江湖個曲洋黎？

90%似